點解依排咁多人玩rainbow6?

連Shroud 都同Macie Jay玩

垃圾PUBG

呢個唔係r6出名咩

我知 但shroud 一玩就同佢玩

如果佢熟哂啲位 應該夠打

外國hit左成兩年

係姐 但來來去去啲直播數唔多 係近排hit 完pubg
好似仲多咗新人玩

悶到

因為好玩

好難玩 買左 玩左一陣冇玩

新手期係幾長
頂過左就feel到好玩
冇死返幾十個鐘都唔會有進步

唔識玩到識真係要啲時間 但玩熟咗就好多唔同既攻勢

隻game配對系統好撚垃圾 啲隊友全部得幾十lv銅牌 對面就百幾lv金牌 你打撚埋我果份

所以要搵香港人一齊組隊玩

擁有官方支持，亦都係而家香港唯一有搞比賽嘅香港Rainbow Six社群：

當然唔少得Discord群畀各位香港人約戰啦

想喺連登討論吹水都冇問題，去集中區度留個名交流下心得！

最近開始玩 幾鍾意臨尾果種 1v1 or 1v2 玩到心跳加速

得返15秒嘅1v1你重爽
試過一次secure area係obj time out1v1,兩邊都唔郁camp咗3分鐘緊張到手都震

因為真係好玩

ps4 玩開 , 少人玩好多
最鍾意比到我個feel 玩落真係似特種部隊

cso 就只係普通槍 game 一隻

我擺錯咗TG Link

呢條先係Discord Link

Rainbow6技術要求高d

屌 有時想組RANK 但又唔想銅牌銀牌仔入來又唔知點講好 KDA得0.幾 見到都唔開胃 搞到咁耐都無入過去玩

如果新手想搵人玩，見到Casual房未滿五人嘅話可以入去問下仲有冇位，又或者直接入空嘅Casual房等人入嚟R機打
開波之前單返聲自己真新手問句介唔介意通常就OK

不過總有啲撚人口講唔介意但係又嫌三嫌四，嗰啲就要靠你直接Personal Block / Mute佢喇